有人發現警狗支警棍唔同咗？

變咗尖頭

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

伸縮?

yup two type

大家咁多人, 制止佢ma, 打死人ga

放大泥睇好似縲絲批咁

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

correct

呢支係伸縮

cid用呢碌

明白哂